教育局：今日考ＴＳＡ，大交合你同我醒醒定定

大交合：Ｄ雨好勁，６點要掛紅雨。等Ｄ學生唔駛咁辛苦返學。
教育局：大交合，今日小三ＴＳＡ，你咪Ｘ玩野。
大交合： 又要我食死貓。

設計對白。

設乜計，大交合都要寫設計。

大交合：返哂工返哂學就可以掛紅雨，等班友仔濕到仆街